送一句比想死嘅人睇！

「不是看到希望才去堅持，而是堅持了才會有希望」

咪撚死呀屌你！有事就同我分享！想屌就屌尻我！

既然咁大決心去死，做乜唔比啲決心爭取更好嘅未來先！

自推！！

推！！！

推！！！！